老老實實，呢排放得NPL多，成日係屋企對住個印印，好驚會比佢害死。

是咁的，唔放得假多真係唔知平時個印印朝早同下晏原來慣左淨係著住undie同bra係屋企做野。
宜家我放得多no pay leave，佢又成日唔記得我放假，結果就成日見到佢就咁底衫褲周屋行，仲要見到我都只係笑淫淫講句：sir，sorry，又唔記得著翻衫。跟住我屌佢老母講完都係唔撚去著翻衫！
下晏就老憑3點幾拿支雪條特登係我面前啜到雪雪聲，仲要問我：Sir！咁撚熱你要唔要拿碌黎啜下？
好撚彩佢個樣成個鼠王芬咁見到就不舉，但真係驚遲早比佢老屈，到時實家變+離婚。都係拿拿林補錢炒左佢算。但條氣緊唔順囉！

不想變成甘，思覺失調刀冇所謂

。。。

諗起成人台嗰啲賓印post

Sir！咁撚熱你要唔要拿碌黎啜下？
笑咗